Dragon Ball Z X Monopoly！4月中推出龍珠二世大富翁售40美元

如果你喜歡Board game ，同時又喜歡龍珠的話，就請留意了！皆因龍珠(Dragon Ball)將與大富翁(Monopoly)聯乘，推出以龍珠二世(Dragon Ball Z)為題材的大富翁作品。

作品率先由美國電玩網站GameStop先行發佈，並會推出其獨家版本，將追加一款GameStop獨有的撒旦先生金腰帶，配合其餘以龍珠為題的6款全新棋子：杜拉格斯劍、莊子膠囊、四星龍珠、撒亞人戰衣、龜殻、龍珠雷達，絕對吸引！而除角色外，大富豪另一標誌性活動—「起屋」的房子及酒店均變成龜仙屋及精神時光屋，另外大富翁的地段、公益福利、機會卡、鈔票及說明書亦以龍珠的主題呈現！各位龍珠迷必入吧。

售價：
40美元（約320港元）

推出日期：
2017年4月

▼共7款棋子

嘩屌
btw做咩唔整埋隻魔童鞋仔/頭巾

雖然由細聽到大
但係龍珠二世其實呢個名真係好撚柒

Z = 2set = 二世?

第二季 同 悟空多咗個仔 所以叫二世掛